你地唔好埋大前埋大後，我老婆都讀埋大架

雖然小馬bb係埋大妹，但係已經高汁過三大任何一條女

高汁係指邊方面

汁男

靚仔常

On9仔

但你條仔都係hku

咩鏗哥讀埋大

科大啲女最正

你老婆係小埋

有名你叫，科技大學 / 蝌妓大學

一年前都推，咪玩啦